諗到個勁撚好笑嘅笑話 驚笑死勿入

高登CEO林早洩=joseph=柒 廢 無能
一諗到呢個笑話就笑到個嘴合唔埋

笑到停唔到